﻿Bắt khẩn cấp một đối tượng buôn lậu xe đạp cũ

(NLĐ)- Ngày 24-4, Phòng CSĐT tội phạm về trật tự quản lý kinh tế và chức vụ Công an TPHCM đã bắt khẩn cấp Nguyễn Thanh Hoài (ảnh - SN 1967, ngụ đường Lê Văn Sỹ, phường 14, quận 3 - TPHCM, là nhân viên Công ty TNHH Thiên Phú Định) về hành vi mua bán, vận chuyển hàng hóa cấm nhập khẩu.
Trước đó, cơ quan công an đã phát hiện một container của Công ty TNHH Thiên Phú Định nhập khẩu xe đạp cũ (đây là mặt hàng cấm nhập khẩu). Khi vụ việc xảy ra, giám đốc Công ty TNHH Thiên Phú Định là Đinh Thị Kim Hạnh (SN 1962) đã bỏ trốn.

N.Hậu
